<resources>
    <string name="title_settings">Настройки</string>
    <string name="xposed_desc">Универсальное решение для расшифровки и экспорта прокси-подписок, предназначенных только для Happ</string>

    <!-- UI Labels -->
    <string name="label_captured_urls">Перехваченные ссылки</string>
    <string name="label_result">Результат</string>
    <string name="label_xposed_inactive">Xposed неактивен. Часть функций недоступна</string>
    <string name="label_hwid_unknown">HWID неизвестен. Введите вручную или запустите Happ</string>
    <string name="label_history_empty">Здесь ничего нет. Включите перехват ссылок, запустите Happ, обновите зашифрованные подписки, а затем вернитесь сюда. Расшифрованные ссылки появятся здесь.</string>
    <string name="label_result_default">Заполните три поля выше и нажмите на кнопку &lt;b&gt;Профили&lt;/b&gt; — конфигурации вашей подписки появятся здесь, и вы сможете скопировать их в любой прокси-клиент. Кнопка &lt;b&gt;Подписка&lt;/b&gt; позволяет обновлять профили в других приложениях через службу-мост.</string>
    <string name="label_lspatch_mode">Режим LSPatch</string>
    <string name="label_intercept_links">Перехватывать ссылки</string>
    <string name="label_intercept_hwid">Подменять HWID внутри Happ</string>

    <!-- Buttons -->
    <string name="btn_get_proxy">Профили</string>
    <string name="btn_get_sub">Подписка</string>
    <string name="btn_copied">Скопировано</string>
    <string name="btn_ok">ОК</string>
    <string name="btn_back">Назад</string>

    <!-- Info Dialogs -->
    <string name="info_url_title">Ссылка на подписку</string>
    <string name="info_url_msg">Вставьте дешифрованную ссылку на вашу подписку. Ссылки формата &lt;tt&gt;happ://crypt5&lt;/tt&gt; необходимо сначала расшифровать с помощью встроенного перехватчика ссылок или иным способом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Для перехвата ссылок требуется Xposed или LSPatch!&lt;/b&gt;</string>
    <string name="info_hwid_msg">Подменяет HWID на произвольный при запросе подписок, предназначенных строго для Happ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Android ID, часто называемый Hardware ID (HWID) — идентификатор из 16 английских букв и цифр, уникальный для каждого устройства и каждого приложения, установленного на нём. При запросе подписок Happ всегда передаёт этот ID VPN-провайдеру, привязывая подписку к конкретному устройству.</string>
    <string name="info_ua_msg">При запросе подписок Happ отправляет VPN-провайдеру название и версию приложения. Happwner имитирует это поведение.</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="label_language">Язык</string>
    <string name="label_theme">Тема</string>
    <string name="setting_show_duplicates">Показывать все ссылки</string>
    <string name="setting_show_duplicates_desc">Отображать все дублирующиеся перехваченные ссылки</string>
    <string name="setting_lspatch_mode">Режим LSPatch</string>
    <string name="setting_lspatch_mode_desc">Принудительно показывать секцию перехвата ссылок. Если Xposed недоступен, ссылки будут перехватываться только из приложений, пропатченных через LSPatch</string>
    <string name="setting_process_response">Обрабатывать ответ</string>
    <string name="setting_process_response_desc">Конвертировать полученные от сервера JSON-массивы в URI-ссылки. Отключите при неправильной обработке профилей</string>
    <string name="setting_process_manual">При запросе профилей</string>
    <string name="setting_process_server">При использовании сервера</string>
    <string name="setting_bridge_header">Мост подписок</string>
    <string name="setting_enable_bridge">Мост</string>
    <string name="setting_enable_bridge_desc">Запустить локальный HTTP-прокси-сервер для обновления Happ-подписок в других приложениях</string>
    <string name="setting_battery_opt">Оптимизация батареи</string>
    <string name="setting_battery_opt_desc">Игнорировать ограничения энергопотребления. Рекомендуется для стабильной работы сервера, необходимо для Watchdog</string>
    <string name="setting_battery_opt_unrestricted">Ограничение снято</string>
    <string name="setting_watchdog_desc">Принудительное пробуждение процесса сервера каждые 10 секунд через системные таймеры. Вспомогательная служба</string>

    <!-- Notification -->
    <string name="notif_action_hide">Скрыть</string>
    <string name="notif_action_disconnect">Отключить</string>
    <string name="notif_channel_name">Мост подписок</string>
    <string name="notif_channel_desc">Канал локального HTTP-сервера</string>
    <string name="notif_title">Мост подписок</string>
    <string name="notif_content">Позволяет обновлять подписки для Happ в других приложениях</string>

    <!-- Toasts / Messages -->
    <string name="msg_clipboard_empty">Буфер обмена пуст</string>
    <string name="msg_enter_url">Введите URL</string>
    <string name="msg_loading">Загрузка…</string>
    <string name="msg_text_truncated">\n\n… [Текст обрезан для экономии ресурсов. Нажмите «Копировать», чтобы получить полный результат]</string>
    <string name="msg_bridge_service_enable">Эта функция позволяет обновлять подписки для Happ в любых прокси-клиентах через службу Happwner. По нажатии «ОК» Happwner запросит разрешение на показ уведомлений, запустит службу и скопирует ссылку в буфер обмена — импортируйте её в ваше приложение.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Важно:&lt;/b&gt; включите «Обход LAN» или добавьте правило &lt;tt&gt;geoip:private&lt;/tt&gt; в &lt;tt&gt;direct&lt;/tt&gt;, иначе обновление не будет работать при активном соединении в вашем прокси-клиенте.</string>

    <string name="error_unsupported_happ_link">Ссылка зашифрована. Перехватите расшифрованную (требуется Xposed/LSPatch)</string>
    <string name="error_invalid_format">Неподдерживаемый формат</string>
    <string name="error_invalid_link">Введите корректную ссылку</string>

    <string name="about_app">О приложении</string>
    <string name="about_app_text">
        Бесплатный и открытый инструмент для экспорта зашифрованных Happ-подписок в любое приложение.
        &lt;br&gt;&lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Версия:&lt;/b&gt; %1$s
        &lt;b&gt;Разработчик:&lt;/b&gt; Omegaplex&lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Репозиторий:&lt;/b&gt; &lt;a href=\"https://github.com/Omegaplexx/Happwner\"&gt;GitHub&lt;/a&gt;
    </string>
</resources>
